【黑碧沙加救雲加】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

入雲我們信

lm

xhaka carry

反雲收皮

係咪有人要出旺角lam公廁

雲加終於嬴Daddy

-6 唔計

#WengerOut

me

Yeah

其實成場都唔知踢乜
山狗真心希望佢可以快d 走

獌狗求勝心都無

1q題
呢場夠迷雲J幾耐?

今場最頂個3個得黑b做到野
另外兩件都係為出而出

下一場豬 咪又縮返入老母個閪到

Granit Xhaka completed more passes than any other player on the pitch vs. Man Utd:

94.5% pass accuracy
73 passes
69 passes completed

睇下俾左幾多球GIBBS

前四MODE ON
屌你上場咩黎?

條女唔錯

#Liverpool (70) - West Ham (A), Boro (H)
#City (69) - Leicester (H), WBA (H), Watford (A)
#United (65) - Spurs (A), S'ton (A), Palace (H).
#Arsenal (63) - Southampton (A), Stoke (A), Sunderland (H), Everton (H).

睇唔到拎到前四既機會

係咪有今季聯賽山狗non pen g+a per 90???
有冇埋上季吉魯
我想睇下兩者爭幾多牙

#afc last two home results vs. current PL top 5:

0-0 & 3-4 Liverpool
1-1 & 1-1 Spurs
0-1 & 3-0 Chelsea
2-0 & 2-2 Man City
3-0 & 2-0 Man Utd

好靚仔
扯左

你自已唔搵=.=

要靠西咸

想揾權威牙

得新狗易踢

米堡會唔會去到最後一輪仲護緊級

先贏哥後贏摩
叫雲加落台話佢out左班人
搵唔搵到個接班人係贏過晒哥摩？

除非利記繼續發波瘟，唔係win晒都冇用

0.78

作客西咸都唔係易踢

當兩場主場贏晒,都係得69分
聯賽作客史修唔知幾耐冇贏過

米堡下場作客對車狗
輸埋應該降班?

輸比契細佬個場乜黎

人地獌今場出副選

吉魯上季???

Arsenal end Man Utd's 25 PL game unbeaten run, the 1st time The Gunners have taken 4+ points from the 2 PL meetings since 2008-09

全勝然後痢失一場分/鏝分兩場分
嘩高難度到呀

Ramsey: "Playing in this position gives me a bit more freedom. We're delighted for ourselves and the fans. They deserve it."

都唔算啦 有mk 有靴狗

咁都有前四真係冇天理

理撚得你，十三年得3個足總盃冠軍應該執包袱，
佢用心為阿仙奴都唔係藉口

曼城就真係會全勝喇

笑死人咩
出晒隊長朗尼迪基亞馬達都叫副選？
贏得清脆又話對面排弱陣
請問聲邊個位除左黑人新仔係副選？

幾月架???
冇吉魯既???

史修愛三場都難踢

係
就算贏到 雞湯下場對新狗都sure win

拎到第四都冇得打歐冠架啦

聽晚輸比轟就降班

我叫gerb場場買利獌鏝
岩岩佢買猁fg 就即刻miss pen

0.78
其他頭先貼咗

yes

新狗上場先殺完侯城

其實有冇握手

吉魯1019 mins 9g 3a 喎???

點解
因為你叫歐足總唔好比阿狗踢?

雲加今年瘋狂破紀錄
壓住熱狗既紀錄
年年前四
聯賽不勝摩狗紀錄
仲做埋打敗哂三支哥狗帶既球隊既第一人
勁撚到

隊波開始改變有進步就講返呢十年
好心你啦 人無完人 雲加肯變又贏返雙曼
唔知你仲抽秤過去十年做乜

見到老野拍一拍佢炸喎

半個月前
再早少少3月都係英超第一

Welbeck on celebrating his goal: "When you score you've got to be happy! With our position, we need to be further up there."

唉

朗尼 平時後備開

咁輸比熱狗個場又乜料 迷雲不願面對

你自己講上季
做乜柒
15+6 x90 /2431

Jones, Smalling?

唔知以為排緊第一

輸比熱狗場又點牙

唔係話可以有5隊踢歐聯咩？

Alex Oxlade-Chamberlain Today

23 Passes
83% Pass Accuracy
3 Tackles Won
2 Take-Ons
2 Chances Created
2 Assists

達米安卡域克都好似係

修要數到03年
史就唔好提

馬達好似岩岩先傷完?

係
西甲試過

山狗獨食但過唔到人

唔計啦ching

係
何Ching搞事…

唔好理佢啦 然左波先出嚟虎頭蛇尾 屌佢老味

Axxxxxxxx又一打十 勇武

Arsenal win back-to-back PL home games vs. Man Utd (2015/16 & 2016/17) for the first time since beating them in 2000/01 & 2001/02.

十幾年了

Wanger still out？

好似未見過佢落底出波
打翼都冇咩作用

係
只有英超隊包辦R聯R霸同時冇前四先會第四冇R聯

屌你咩朗尼都唔係副選？

搬龍門快撚過689 唔講以為獌狗full team🤤

睇下雲加係咪開前4狂魔mode
計往即全部多鳩餘，班友不嬲都係踢自己

Man of match, @Arsenal's Aaron Ramsey
76 touches
60 passes, 88% accuracy
1 chance created
1 shot (on target)
11.73km covered, most in game

冷靜
我係話點解呢張圖會無Giroud 姐
上季吉魯0.78
今季山狗有咁有效率咩?
岩岩check whoscored 佢冇勁到唔洗90min 就有a/g喎

對住個新仔都

Wenger on top 4: "We have still a chance mathematically, we need some help as well."

好似傷左幾個月冇踢

獌狗堆副選都係正選料黎

普巴先係副選囉

餘下果幾場要全勝啦

今場邊個後備咪係副選囉(好似係)

你囉 on9

Wenger: "The first goal was a bit lucky, the second goal was a great goal. I'm happy for Danny. Hopefully it gives him confidence."

最緊要雲加肯走

下場對修 即刻嘔番3分出黎啦

因為一定無?

Mourinho, "Finally I leave this stadium with Arsenal fans happy, they deserve that. They are a really good club."

有無前四都躝啦 仆街

全勝應該冇咩可能

又柒一鑊

一挑十幾多p 比人圍住黎撚

大字型🤦🏻‍♂️

Laurent Koscielny stats against Man United.

爆旋坨螺

唔夠minutes
今季山狗 17+9 2899mins
0.81

<1梗係冇90mins就一球

法國我地d中場都勁唔到2季

假波？

Mesut Özil‏ @MesutOzil1088
#YaGunnersYa! ⚽😎 We've truly played well today - nice Sunday evening everyone! 🤙🏽 #COYG #AFCvMUFC @Arsenal

越辯越明既呢d野
講緊跑動少
有人話9km 前鋒黎講算多
不過原來係歐洲倒數第二

又潛撚左啦佢

串阿狗咋

成隊得 herrera ddg 係穩定正選
mk 多數正選
mata 間唔中正選
其他位 valencia rojo bailey shaw pogba rashford ／ 伊巴呢啲先係正選

君子報仇 十年未晚

雲加十年磨一劍

點都無歐聯喇 下場作客阿狗剋星修狗輸硬

唔是say you ar 180cm

熱刺嗰場已經講左第一球同連續咁快失兩球係冇咩運

笑4

好似唔係講你

咁多守住都失冇野好講

#afc top-scorers this season (all comps):

Alexis 24
Walcott 19
Giroud 13
Özil 11
Lucas 7
Chamberlain 6
Iwobi 4
Welbeck 4
Xhaka 4
Mustafi 2

#afc most assists this season (all comps):

Alexis 15
Özil 11
Chamberlain 10
Lucas 6
Iwobi 5
Giroud 4
Cazorla 4
Gibbs 4
Bellerín 4
Ramsey 3

張圖show 佢<90 per goal or assist 喎
原來山狗都係好過上年基佬少少

鏝最後三場睇唔出有失分理由
唯有靠猁濟貧

輸就冇運
贏就雲加勁

oh sorly

完場前後都有，黎左曼聯態度軟化哂

咁獌狗今場失第一球同連續咁快失多球又係咪冇運？

Arsenal have lost just one of their 16 Premier League home games since the opening day of the season:

WWWDDWWWWWLWDWWW

係既係既 -6足球 就贏得清脆
豬波就是無運

仲失得唔夠多分咩

作客得單位數

呢個真

米 8 好落力反山
雖然我都覺得下半季山狗爭唔落
不過上半季踢中間真係勁到發癲

咁基佬係咪打正前走埋落後幫手造波呀反山將軍
有啲野數據睇唔到㗎

今場都係曼狗連續好快失2球
但就係雲加勁而唔係曼狗冇運

曼城得李城難打d
利就得西咸
我地史城 修狗 愛華

獌班傻西
用後備黎打飛機

輸你就輸啦
明明爭4權大過廠
自己都放棄

好心你啦，仲保雲真係心理變態，
贏一場半場就掩蓋過去失敗

我尊重雲加，佢用心對隊波，但佢唔識教好隊波，係好簡單

岩岩傷完即刻出都唔叫正選？
係副選唔洗咁快俾佢仆住出

屌
又係唔知邊個話要數埋non pen a+g per 90mins
數完又要話數據睇唔到
玩晒喇

人地的確係半臂既
不過我地表現起碼理想啦

The seven times that Sanchez has run even 9.3 kilometres in a match all came in his first 13 appearances of the season. In the last 13 appearances? He has not run that far once.

It's a similar story with his sprint stats. The high of 72 came at Watford in August and the next three most energetic performances all came before the end of November.

跑動同衝刺都少左

唔係你啊清

不過我都覺得雙重標準撚J完山狗同屌完其他球員唔願郁，之後睇返數據又幾撚過癮

仲要岩岩猁狗和左 一贏就可能拎返主導

咁佢地真係搞掂歐霸果兩場就有歐聯，係得雲加一個係兼顧多條戰線，而人腳唔夠既時候唔識取捨，跟手就全線崩盤

今場正選嗰十一個都係正選嚟

駁唔到

笑到無哂睡意

都話咗張圖半個月前
中間踢過未有變動

依家證明兩個both elite level
同kane lkk都係差少少咋
你係要講到好普通咁冇野好講

點止曼聯班球迷
呢度啲阿迷都係啦
愛隊清脆贏波話對面出後備
朗尼馬達迪基亞米希達恩呢啲
我睇得少曼聯都成日見佢地有出

求求利記比條生路黎行

自己失負碌波=無運唔計
人地失負碌波=贏得清脆

Wenger on Liverpool drawing 0-0 with Southampton: "I watched the game. I saw the penalty [miss from Milner], it was very nice."

下場就到你喇雲加

山狗勤力，ozil懶都係刻板印象黎姐

唔知仲以為豬腦超過左山狗
唔係場場正前都有咁嘅效率仲想點

朗尼馬達幾耐無上場阿

屌你名都唔柒識睇嘅

感謝米八提供笑話

gerb買左猁fg咪miss囉

上半場我已經覺得好似睇緊以前阿狗
起碼做到攻勢同控球
係龍門勁
我好滿意啦

年年都係咁踢ga la

你都淨係數到4個常規正選
朗尼都係近兩場先有返聯賽正選踢

山狗依家根本就雞肋
佢帶撚死哂個波 成日甩唔講
近排仲好鍾意企係到Fing
但依家阿仙奴冇佢又好似唔得
但又因為佢 阿狗都冇左之前幾年既彈彈攻勢

人地第二球係插水十二碼
呢球係斬同頂都靚
咁都可以比較

A字頭個d都係on99

Smalling同jones冇態，摩佬寧願縮後條防線唔比阿狗咁易交d身後波屈佢地轉身

插咩水
都話加比爾踢到簡尼隻腳
上次你先講完,我解釋完
你又唔記得

係k角位如果冇人逼佢我諗條粉腸可以企90分鐘

阿狗作客贏到修仔先算啦

喂

你係啊唔洗喂

吹捧到全隊得山狗一個博命咁

一碌鳩打好多船人

其實上季山狗傷岀果時隊波run得好順

3:0

Aaron ramsey
Alex oxlade chamberlain
Arsene wenger
睇嚟同你幾有緣

條友真假難分 內力深厚

唔敢講Giroud 係咪Elite level
Kane 而家已經27 a+g in 2277 mins(唔知幾多球pen)
1.06 a+g per 90mins
上到Elite level 了

James Olley‏ @JamesOlley
Mourinho on Wenger: "He puts too much pressure on the fourth official."

It was all going so well...

咁先係摩狗

獌狗輸波最開心一定係猁

第一球呀呢？

拜利唔出，出新人，普巴呢? 廢都好都係正選
blind個正選左中堅又冇左
拉舒福神勇啦又冇出
你講朗尼已經係後備人選黎

證明佢嗰句大錯特錯囉

朗尼有返正選咪即係狀態適合打正選囉
咪即係冇留力打真軍
佢地隊波有十個都係見慣見熟
除左件黑人新仔
有邊個係副選？
副選咪後備連加特白連特坐後備囉

難分真與假

J字頭最高質

屌 弱智 踢到應一應都插水

真係踢到腳

屌
你講晒

是其是非其非喇
總之反山就緊架喇

講起今日 K6 都係近期最好嘅一場

仲保雲加果d真係仆街黎，心理變態

冇紅牌,冇傷出

又未到雞肋既
不過今日佢無乜入zip就真
佢今日好似多左落黎攞波
咁好心就揾多個入zip型啦
唔係奧燒想比直線但d人又企定定
山狗想比但d人都係企定定

其實你有冇睇到架姐

kane 0.87
lukaku 0.87
alexis 0.81
costa 0.79

唔撚信我你自己上齊whoscored transfermarket自己篤機

一隊波有22個正選

支持

洗撚理人出正選定後備咩
贏就係贏輸就係輸
輸8:2果場阿仙奴出晒堆三四十號咪又係冇人理

一早話條友狗黎，有咩偶像就有咩fans,同條老野一樣咁撚無恥

槍口對住雲加啦，咁多年咩都變哂，係老人家個位唔變就個咩事啦

唔係開心

叫得出個名，有出過就係常規正選，咁以下呢個一定係阿狗常規正選陣容

OOO
加比爾 holding 梅迪薩卡 基比斯
埃及仔 99lin
伊禾比
禾仔 主席 黑B

白連特係上季雲高爾先係正選中堅
我冇乜點睇都知多過你
福頭今場禁制咪出左黎？乜有威脅過咩
早幾日我話張伯倫勁過福頭
好多人唔同意又話我亂講
今場又引證到
一個滿場飛有助攻 一個落場根本廢到打少個咁

你同義和b合體就啱
一人咬一個
另一個就無視當睇唔到

岩聽

睇錯左做Lkk 同kane 差dd

真心唔差

其實係
優勝劣敗
係唔想啲人 J 得太緊要以為而家隊波冇大問題

膠汁就有

迷雲黨真的太好 無冠也撐得到

輸兩球都話，但現代足球黎講輸8球波柒係事實

做咩姐
無無視你喎

新享利

60路都係有鳩有閪有聲音
唔見你去丁？
3分係攞左 值唔值得打飛機又係另一樣野

睇個時都覺得好似
又係手頂入

是但喇
咁只係話kane同lkk都唔係好勁咋

阿狗今日一定係出後備陣容，咁都嬴到我獌常規正選

永續雲爺爺！！！！

真. 新亨利

伊禾比癈d 其他夠中游隊

你班人都幾得意
上場輸死敵又屌
今場贏死敵又唔俾讚
贏曼聯同摩連奴都唔j 幾時先j得

係j都唔係j雲加喇

球倒掛射空氣

呢一刻贏係要j
但長遠都係唔掂就要反
無須要世界大戰

新辛諾高

得罪講句
山狗啲入波助攻十有八九都係靠個人質素
連串唔到球隊進攻

當然唔淨只佢
奧燒都係

所以近兩季都甚少所謂team play goal

內戰係阿狗 DNA 嚟
全世界淨係得阿狗啲球迷內部分裂得咁緊要

唔敢講lkk
但kane 就真係好勁
大賽又有波入又穏定

j左先講啦 贏死獌狗喎

一開頭 ozil 夾唔到佢就係禁解

山狗 link up 到果期咪同禾子 iwobi ozil

贏摩佬更要d
Btw我覺得班大帝揀波踢

禾子要有Bellerin
Gabriel 個期要守波

多空位比佢地走同比波，破密集靠禾子既話就死硬

yes
但作客對車熱睇得出係完敗

我唔覺得佢哋有能力揀波踢
你話對弱隊甩轆就話
而家係對親強隊就含撚

全體迷雲上水 一齊歌領雲加

今場後備中堅兩個正選最多21+16(3次後備)

今場正選，正選係最少6(5次後備)+15

睇數據啦矇撚

咁撚鍾意J就出公海射鳩班死獌狗啦
淨係識係到J雲加d垃圾戰術
今場唔係-6足球都贏唔到呀

Adxxxxxx: 負碌唔計

正選後備都拗咁耐
睇下對比歐霸生死戰果場咪知邊啲係正選

仲咁撚好氣同隻狗傾

不過其實雖然都係反雲
但係見到老嘢起碼臨走之前聯賽終於贏到摩連奴都有啲感動
始終屌咗咁多年有感情

我知呢十年每年總有幾晚贏波開心，
但同時呢十年每季到最後都係拎唔到英超，
跟本冇需要再為啲一定發生嘅必然結果而有咩感覺

連出場數據都唔睇，憑個人感覺鳩估

反映迷雲質素低下

咩臨走前，99%續約

場波邊個正選=有能力踢正選=長期正選
好似係

=.=

出場有幾多次係中堅？
我今季好似冇見過佢踢中堅
仲話係正選中堅？

其實係正選又點
成季聯賽對 top 6 贏得兩場
咁多年都係咁
老嘢已經 out of ideas
其實真係要退落嚟喇

呢場同轟熱果兩場既分別，係獌狗比左好多空間阿狗既後衛同中場拎波同傳，轟熱係搶撚到你中場波都拎唔到

垃圾戰術先贏哥後贏摩
請問你理想既接班人邊個曾經做到一季贏晒佢兩個？

得對車嗰球係有啲組織

應變慢先係死症

哦你仆街啦
拎歷史出黎屌

咁朗尼今年有幾多次正選中鋒咁把炮

贏摩佬都要搞十鳩幾年先贏到一鑊，咁幾時先重奪英超

佢會拎轉陣踢343黎駁你

排第幾

贏晒佢地兩個有成就解?
有獎盃?

雲加廢就一定架啦
不過可以落鳩摩加同獌狗面 就一定要j

數數阿狗今場唔係正選嘅人
基比斯
Holding
韋碧黑
唔知藍斯算唔算啦
同朗隊一樣 傷完就有得出

完季就第1啦=.=

贏哥摩有咩咁巴閉?有冠軍落袋?
講到好撚偉大咁

爺爺十年磨一劍

唔係問你牙去刷牙啦你 = =

以前對阿狗係好似摩佬今日咁
縮後任你搓總之中間夠密你禁區外點搓都攻唔入
之後打反擊入波
而家啲強隊直情瘋狂逼搶你中後場
直情波都組織唔倒
完敗感更強

你幫邊面=.=

吠春咩，
佢而家咪又係欺世盜名之輩，
揾雲加學下點續約好過

Arsenal away vs. the current top 10 in the PL:

8 games
0 wins
2 draws
6 losses
9 goals scored
19 goals conceded
2/24 points

[Opta] #afc

贏哥勝摩咁利害
而家一定排到好前爭緊冠啦

十鳩幾年先贏到一次摩狗，你都好意思拎黎J?

吠左

難得咁平靜 隻摩狗好似好唔care今場波咁

老老豆豆
計副選我地都唔弱
就開心一天
明天再屌啦屌

瞓了
聽日返工-.-

即係搵唔到？雲加有你地講到咁廢 又唔見有接班人做到贏晒佢兩個？

你比沙卡奧燒控定到波同轉到身已經爭好遠，呢樣車同熱都封得好好

係場邊好似又同雲膠嘈

其實縮後塞中間唔係問題黎，守得到就得，摩佬最叻咪係呢招，泊大巴打反擊

但阿狗d防守真係得啖笑

Mourinho: "Arsene Wenger is not a small manager. He's a big manager. So to have that record (of not losing) is not normal."

Mourinho on Arsenal fans: "I don't think they're desperate to beat me. I'm happy for them. It's the first time I've made them happy."

Mourinho in defiant mood: "We didn't deserve to lose...the game was under control...our chances were the big chances of the match."

贏到咁點？有獎攞

喂唔好咁啦你睇到既

轉陣後352
計最終賽果對big6
2w1l

仆街,唔小心搵到摩狗講呢句野

Mourinho: "I can't ask any more from my players who haven't played a minute for 6 or 7 weeks - Jones, Smalling & Mata were all amazing.”

好似般矛第一

同"最緊要雙殺獌"有得揮
係公海講實比人笑

算啦，佢會選擇性失明，當睇唔到

常規正選呀，摩佬都唔撚識波

由5月7號晚開始計
阿狗對big6既勝率係100%
而且不失一球

摩佬係唔撚care就唔會換福仔啦2-0都
擺明想用最低戰力去拎1分
點知遇正-6足球姐
你隊波人地出副選都要贏架啦
講戰術唔夠摩佬黎
人腳好少少咁贏又唔岩心水
出副選係咪就要贏40-0啊

不過都係wenger out

Adxxxxxxxxxxxxxx 回應下，當你回覆笑話聽下

贏波開心一晚，又有笑話聽，幾過癮

見到佢三隻字排第幾車過去算

摩佬連自己班兵係常規正選定副選都唔知，抵佢輸啦

今代球壇被講成最好嗰兩個領隊贏晒
對車仔贏埋決賽就贏晒三個世界級領隊
贏晒世界級叫唔叫世界級？

發覺 gibbs holding welbeck 一齊正選之後阿仙奴勝率 100%

連呢樣都無得j

雖然唔想幫雲加打J 姐
但唔洗幫獌狗打J 輸波揾藉口嘛

屌你講完等於無講咁 = =

其實佢擺明搏一分，縮到咁後踢，由你係中圈後猜

咁排第幾

耶子頂雲加

摩連奴講野你都聽？
佢係阿記人？

大哥
全世界都話摩狗回左塘好耐啦…
仲有你當屌帥安76死嫁?……

估到你咁講

比你阿狗去到曼狗呢個位都一定係博歐霸既

佢唔用後生仔呢樣係人都知 同雲92係兩個極端黎

咁點解打兩場過個d 波就輸成10球既

佢講自己隊波喎
定你唔識英文

其實都唔明有咩好嘈，
現實就係每季總有贏有輸，
自已踢得好或人地踢得差
都係好主觀嘅睇法，
但現實就係冇一年贏英超，
瘋狂歐聯16郎，
故事早已寫定，
無論情節如何，
都會走向呢個必然結果，
咁仲有咩好嘈，
唯一唔同就係下年應該冇16郎做

開始估到Adxxxxxxxx會點覆

英超邊18隊入唔到決賽？

雲加係會出盡奶力踢，然後4強因為jaded出局

咁世界級既領隊有幾多個歐聯

agger
淨係得阿記人先知 19000 啲球員幾耐冇踢

咩25場不敗 咪又係比爺爺破

話左a字頭一擔擔

原來摩連奴未試過喺酋長球場贏過波

世界仔嘛

咁贏左兩球仲想點
學米8話齋點解要幫獌搵藉口
呢場你和同輸都話屌人地副選你都贏唔到
好喇贏撚左就話人地副選咋

咁成季出副選咪名節保身囉

聯賽盃呢
歐聯呢

佢最叻搵藉口架啦
聽左咁多件仲未慣？

我代答
因為K6 紅牌/傷出
主場因為山狗玩波失波令隊波崩潰

毒撚心態 凡事留後路

同雲加一樣

摩狗賽前都戴晒頭盔
同Adxxxxxx一樣咁mochi

歐聯呢d垃圾盃，雲加唔稀罕

笑鳩死獌狗無問題
但拎黎J雲加唔覺得好奇怪咩?

大佬幾耐冇踢呢啲係 fact 嚟
屌

認同曼狗要笑，不過樓上條盲迷雲不能不屌

你講緊我地爺爺?

開始佩服你既毅力

Aaron Ramsey on Instagram: "MOTM 🙏🏻 #newbalance". [IG: aaronramsey]

我藍著住佢自己設計既boot係勁d

維拉候城水晶宮夠入決賽，韋根拎冠軍添，隊隊都第二季護級呀
代表咩?
布魯士 柏祖 馬天尼斯 舒活 都係世界級

都係fa cup好

左右halfspace不設防
特別係中場同後衛之間果part
對手係果啲位置通常都空哂
後衛唔標出嚟阻佢轉身
中場同閘唔識遮線阻人傳比佢
拎到波又唔知邊個埋去逼 又唔識逼
好撚垃圾

你以為無位入咩
又有

英超賽會都幫摩狗一齊搵藉口啊你識春

聯賽盃你想要？咁撚雞肋既盃
歐聯冇得講 你要數既近五年英格蘭球隊都係差
車仔曼聯都試過小組賽出局啦
況且皇巴拜本身有得冬天休息又有球證幫
非戰之罪

咁都motm

爺爺重振雄風都係睇fa cup

你出唔出聲大家都係嘈
咁你收嗲好過啦

想g世界級領隊雲加贏過歐聯未

今年歐聯首回合，黑左人地幾多下呀？有球證幫手果隊係阿仙奴呀

追住個傻佬咬你地咪又係傻佬

唔傻都唔捧阿狗啦屌

真係得阿狗贏波都會有罵戰

代答 : 時運高睇唔到，next

你鐘意係隊波有改變進步嗰時咁郎黎係要數呢十年
咁我咪講近況嗰似你咁無賴數歷史

一年半年就話非戰之罪
年年都係十六強出局就開有問題
兩回合輸 10 粒
有邊隊輸咁撚多

代問：排第幾🙋‍♂️

平行時空 06年嬴過

次回合高斯尼俾人黑走你唔講？
嗰時已經贏返一球

西甲好似冇左歇冬了
車曼城近幾年都入過歐聯四強

你哋慢慢玩
聽日唔洗返工咩

正選呀清

要牙

真係唔洗

對翼係咪代表射上天空

乜原來施蒙尼同艾歷尼有贏過歐聯？
你地又咁想要

放假

真
佢一手一腳起球場
仲要還埋錢

你問點解check唔出好過

世界級領隊拎晒歐洲三大盃亞軍
有冇邊個做到啊???

想要安76
滿意未

雲加最錯就係教阿仙奴，
如果唔係佢早就拎左唔知幾多個歐聯
幾多個世盃，拋開廢夾遜九條街。
由頭到尾都係阿仙奴有負雲加

''咁我咪講近況嗰似你咁無賴數歷史''

Ok, next👌做人係如此輕鬆

爺爺是無辜的

用返佢個套 : 施蒙尼決賽比蝗黑，唔計

日頭教波 夜晚起球場

所以
迷雲是正道
反雲是邪道

辛苦過返六日牙

睇左一集日劇又king左成十頁
too long didn't read 想問返axxxx同手足宜家傾緊咩

贏波都開拖

所以講到尾
雲加續約係阿迷之福咯，
沉默嘅大多數都默默支持緊雲加

要不是爺爺
我地都無咁舒服既凳坐係到睇牙狗踢波牙

雲加自己起

識你咁耐
呢句真係最好笑

自己球場自己起

做埋工人

傾緊其他領隊都無歐聯
所以雲加是最好的

唔似得啲港女打卡

我想開返條戰線

唔好講山狗
好悶

班阿狗冇性架
打完齋唔要和尚

發現球王同山狗成日互屌

Rob Holding won 3 tackles vs. Man United today - more than any other Arsenal player on the pitch.

雲加知自己拎唔到歐聯
鋪排左成季 下年轉戰歐霸
起碼都叫歐洲霸主

山狗唔抵得藍斯有老婆又有仔女又靚仔高大過佢

Two English players combined for a PL goal for Arsenal for the first time since December 2014 (also Chamberlain for Welbeck, v West Ham).

今季都未完，
雲加會戰勝歸來

雲加紮鐵打樁計成本一個做晒

山狗就30都未有女 是咪gay

到雲加捧返個FA CUP
又做返倫敦一哥

咁辛苦都笑得咁開心
爺爺真係好愛阿狗

比人飛左
而家既生活淨係撚狗,練波同踢波

已經失身於雲加，
靜待雲加迎娶之時，
但好似有情敵籃斯

開始想迷雲
有冇回po教學

會唔會係大受打擊 中途轉基

five one 果堆要唔要

問過奧燒未

爺爺鐘意青靚白淨
除非山狗好似MJ咁漂白
否則呢世都係做雲加隻兵

Arsenal have scored 3 goals (Giroud, Xhaka & Welbeck) vs. Man United this season, with Alex Oxlade-Chamberlain assisting them all.

摩狗很想要吧

都好

所以仲諗緊續唔續約，
續就代表將剩餘青春繼續等待雲加

張仔

邊個咁有眼光買返黎
又係我地爺爺

好似係張仔當年跪係雲加面前求收留

對唔住 爺爺

Granit Xhaka is a doubt for Wednesday's game away to Southampton after suffering a recurrence of his ankle injury.

Wenger on Xhaka: "He got injured last time & he got a recurrence of that. [Fit for Southampton?] We'll see. I don't know."

你地痴線佬 3點係到玩假膠迷雲

禾真係迷雲

概念圖

山齊士：必與雲加「坐定定」傾

【體育】至今仍未與阿仙奴續約的阿歷斯山齊士稱，自己完成球季之後必與領隊雲加好好談一下未來去向。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）與阿仙奴的合約尚有一年就完結，只是他遲遲未開展續約的談判，令人懷疑他季尾很大機會離隊他投。而最近他接受《天空體育》訪問時，就提到自己不希望談續約的事影響了球隊：「我現在要專心完成賽季，為球隊爭取歐聯資格、在足總盃奪冠，之後我就會與球會及雲加好好談談未來。現時一切都沒有進展，我們會在球季完結後再談，因為如果我現在與雲加談未來，這會影響我的專注，影響了球隊。」

記者隨後提到，有時山齊士在比賽場上的身體語言似是對隊友不滿，他就如此回應：「我只是因為自己的表現而憤怒，我不喜歡犯錯的感覺。我曾經在不同球隊效力，所以我可以說這裡的球員十分出色，與其他頂級球隊的成員實力分野不大。」有傳車路士、曼城、與及拜仁慕尼黑都對他有興趣，而除他之外阿仙奴更需要處理另一位星級球員奧斯爾的去留，如果今夏2人都離隊的話，對阿仙奴而言影響不可謂不大。

睇左可謂不大

迷得雲通常有暗病

#BBCBreaking Marine Le Pen calls Emmanuel Macron to congratulate him on winning the #frenchelection #presidentielle2017…

冇睇錯

域總真法國人
連法國大選都睇埋

左膠快撚啲死啦

法國人好波

Le Pen太右

問題係政綱空洞
兩個上台都會令民粹越黎越厲害

BigSport‏ @BigSportGB
Arsenal's subs are celebrating already with a packet of maltesers 😂

Rob Holding has been on the winning side in all of his last 6 starts:

Basel A, Southampton A, Sutton A, Boro A, Man City N, Man Utd H

Arsenal with Rob Holding starting
(since his debut vs. Liverpool):

11 games
9 wins
1 draw
1 loss
6 clean sheets
6 goals conceded

Lucas Pérez to @lavozdegalicia:

"This season has been difficult because I think I've deserved to play more."

"I may not have done as well as others, but if they'd have given me more minutes I'd have better numbers: more goals/assists."

"I've spoken to the coach and he admits as much, but he has own ideas and I respect that."

"I'd like more chances, I think I deserve them...I'd like to prove that I've got the quality to win things with Arsenal."

"If the moment comes when I can't do that any more or if they decide to transfer me, there's always the option to go back to Depor."

"There are other clubs who want me. My intention is to play in the CL, but in the summer we will see if Depor is still an option."

橙

SHINJI KAGAWA / 香川真司‏ @S_Kagawa0317
shinji&jooho ......Ryo😊
寿司🍣sushi dinner👍

Jose Mourinho has never won a PL game at the Emirates (opened 11 years ago in 2006), despite spending £1bn

A specialist in Emirates failure

公廁亮

雲加又嬴

韋碧克解釋入波慶祝：好平常

自幼是曼聯球迷的韋碧克自離開紅魔加盟阿仙奴後，一直與傷患為伴，昨晚倒戈一戰以正選上陣，結果頂入奠勝一球，助阿仙奴以2:0輕取曼聯。

這球是韋碧克今季第2個入球，他入球後一樣有慶祝，韋碧克表示然在曼聯長大，但一落到場就沒有情講，各為其主，而且入波應該要開心，很平常。

阿仙奴賽後依然排在第6位 ，但韋碧克表示這3分對他們很重要。

「我們要繼續爭勝，希望季尾會有個令人滿意的結果。」

阿仙奴 轉踢3-4-3後，今場最佳球員艾朗藍斯表示得到更多進攻機會，很享受現時的陣式。

「我現在要負責更多進攻，感覺良好。現在的陣式我有更多發揮空間，這個新陣式很不錯。」()

吔屎喇雲加

雲加：數字上有望保4

【體育】英超勁旅阿仙奴周日擊敗曼聯，仍排第6，領隊雲加坦言不會放棄爭奪歐聯入場券。

阿仙奴現以63分位列第6位，落後第3的利物浦7分，踢少兩場，亦以6分落後給曼城，踢少1場，雲加（Arsene Wenger）理論上仍有機會保持掌舵後「年年踢歐聯」的優良傳統。

「我們過往面對摩連奴的球隊，其實和波不少，這不是領隊與領隊之爭。」雲加首次在英超擊敗「狂人」，但刻意淡化二人對決。

兵工廠只要在足總盃決賽擊敗車路士，便可避免四大皆空，談到前4爭奪戰，雲加補充道：「數字上，我們仍有機會，首先球隊要做好自己的工作，全勝餘下的比賽。」

談到主場氣氛，這位兵工廠老師淡然回應：「現場有些壓抑的氛圍是可以理解，但我們必須耐性，第1球是有運氣成份，但第2球就非常漂亮。」

lucas

lucas 踢山狗個位，山狗踢番前鋒

做乜撚唔剷草
唔剷草買你返黎把撚

梅朗雄先左膠囉 唔好非右即左膠啦

lucas踢奧燒個位仲好啦

原來尋晚藍斯mom

motm

俾ox都合理
俾佢都合理

Xhaka

點都唔係藍斯 波都未識控

xhaka/ramsey
反藍都咁講

Pro-business liberal 嘛
其實係親歐中間派

尋晚藍絲塞幾多位又拉幾多空位，值得比佢

鏝城得返三場英超
西布朗 李城 屈福特
仲要兩場主場
猁狗
作客 韋斯咸 主場米鋪

個前四主導係人地到
阿仙奴 前四 無梗就一定 係睇下上唔上到第五

一起身見到嚇到仆街
好撚大隻

三分已袋

lucas踢唔踢到gibbs個位

Ryo蛇快d出圖啦，上幾頁有個Axxxxx瘋狂打丁好難頂呀

又唔係小強

曼聯後備俾你類比到六十路
我差啲以為尋晚贏果隊係業餘隊

排第幾

討論已完

基比斯出波咁撚廢好惡搞

踢臭燒個位可能好啲
臭燒依個位佢發揮唔到，要拉到好後

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

同市輕鬆爆廠

居港法人反而比較無咁左

琴晚藍斯著新boot就拎motm

唔好意思 認真問 阿仙奴仲有無機會拎頭4？
我朋友話有頭4請我食飯 想問下

無一定無

尋晚d斜直線走位幾好J
簡單直接到肉

基比斯d傳中 垃圾級

個別球員唔講啦
但隊波踢法改變係好事

果個位如果出會長肯定好好多

btw佢係傷咗定confirm走人所以冇咗 ?

法國Axxxxxxxxx假膠又成功搞到一班反雲遲咗訓

咁你出文未?

定係今日已經開始通宵度星期三既馬

法國A_xxxxx又走數搞到一班迷意大利歷史發燒友吾洗訓

又然

迷普係咪死左

GIBBS OK啦
一來佢係安全套黎姐
個陣下季仲會踢自然898佢啦
二來新領隊未必踢343

雲加難得贏咗摩狗 仲未講續咗約咩

Fail

安全套左好多年

6月考試了，呢段會少D 上來牙

續約最佳時機一定係足總杯贏車仔，但唔覺得有機會贏到

Wenger can't hide his delight as he poses with 'In Arsene We Trust' photo

Mochi

考咩試

進修牙
考完拎多個牌果D 濕鳩試

迷雲都要考牌？

贏到嘅話係退休好時機先真 見好就收啦好嘛

迷雲要申請狗牌牙

咁睇來上面張圖有人申請緊

迷雲雜種狗 A_Milik 施華個啲 去愛協仲有免費絕育

文員部既同事

希望7月黎澳洲搵到雲爺爺簽名

埃及囝

吾系巧舒服想走人了

今日先星期一

佢尋日屌成日女呀

mochi

afcstuff‏ @afcstuff 5h5 hours ago
More
Photos: Arsène Wenger shows his delight at being shown a photo from Arsenal fans from Tokyo showing support for him. [@ChrisWheatley_] #afc

afcstuff‏ @afcstuff 14h14 hours ago
More
Arsenal have identified Monaco's Leonardo Jardim as their first choice target if Arsène Wenger leaves this summer. [@GFFN via Telefoot] #afc

我地香港球迷租埋飛機都唔佢笑到咁開心 雲加又係日狗黎

換左新手制 可以打pro

afcstuff‏ @afcstuff May 7
More
Arsenal are prepared to pay the £85m price set by Monaco for 18-year-old forward Kylian Mbappe. [@MailSport] #afc

Gibbs完全後備料
防守還可以
進攻零幫助

雲爺爺識日文

wtf

Ps4有乜槍京/rpg巧挽

有鍠疤唔去 去阿

no man sky

你不信 反正我信了
85m買個十八碎
ozil+山狗價 都唔夠

你果碌都得啦洗乜買嚟玩

Gunners Today‏ @gunners_today 5m5 minutes ago
More
Arsenal Join Race To Sign Everton Midfielder Ross Barkley #COYG #AFC #Arsenal

擾敵 幫一百分食牌

梳 下季都係雲加帶隊

不過人地唔賣

Arsenal & Spurs scouts have watched Jean Michaël Seri several times this season & his representative was in London for talks with both clubs last week.

Seri has a £33.8m release clause, but Nice would be willing to sell him for around £20m.

20M 去馬啦

呢個記者抄得
作文都要作得合理，
如果話比8.5m
買新Mbappe就fit哂

想問下有無人知主席去左邊
次次著9號都係咁

神作

好樣衰

堅=,=？

阿狗買到佢我唔再撚域子

吊你老母

雲加走未

喂啊哥好似用錯支旗喎

阿仙奴用85m買新仔

買一堆贊仔

85個

波事春秋
2 hrs ·
熱刺確認月尾會旋風式訪港，時間相信會喺5月22至28號，一完成英超就趕喺28號國際賽周之前同傑志踢返場！(不過傳熱刺球員對原本一星期假期變左做挖金之旅有啲唔Happy…)
想當年巴爾即將加盟皇馬仍隨隊訪港(但報稱受傷)，唔知極大機會離隊嘅Kyle Walker會唔會跟黎呢？

認真
女神異聞錄5

傑志屌打熱狗

persona 加一，
今集真係算神作，
不過no man sky更加要玩

Walker離隊？

所以近排先bench佢

去邊？又係去蝗？

go man city

去冰

路是拜仁咩

5g, 但陳日now講波佬話阿狗bench bellerin可能同熱狗bench walker樣，因為walker想離隊

唔係你

簽死約點走
一係放低兩億

比比鳥唔關事啦

Yes
純粹廢

佢係要傷住踢 又踢得差

9 – Shots Arsenal took in this match
5 – Shots Arsenal took in the previous meeting between these two teams
9 – Shots per game Arsenal average against Liverpoo, Man U, Man City, Everton, Tottenham, and Chelsea
17 – Shots per game Arsenal average against all the other teams in the League
10 -Shots Arsenal allowed in this match
14 – Shots per game Arsenal allow on average against Liverpoo, Man U, Man City, Everton, Tottenham, and Chelsea
10 – Shots per game Arsenal allow against all the other teams in the League
+7 – Arsenal shot difference against all the other teams in the League
-4 – Arsenal shot difference against Liverpoo, Man U, Man City, Everton, Tottenham, and Chelsea
0.82 – Points per game Arsenal average against the other top 7 clubs (worst)

Source:

2 – Goals Arsenal scored in this match
2 – Big chances Arsenal created in this match (Welbeck header, assist Ox; Ramsey shot, key pass Alexis)
1.8 – Expected goals I have for Arsenal in this match
0 – Goals Arsenal allowed in this match
1 – Error by Holding (that’s how Opta scored it) leading to a shot (big chance, Rooney, saved)
1 – Big chances Arsenal allowed in this match (saved, Rooney)
1.2 – Expected goals I have for Man U in this match
1.8 – Goals per game Arsenal allow against the top 7 this season

3 – Goals Arsenal have conceded since switching to a back three (0.75 per game)
11 – Goals Arsenal conceded in the 5 games prior to switching to a back three (2.2 per game)

50 – Percent possession for each team in this match
525 – Passes for Arsenal
529 – Passes for United
178 – Passes in the final third for Arsenal
148 – Passes in the final third for United
124:66 – Ratio of Arsenal passes to United passes in the final third of their opponent before the 54th minute when Xhaka scored
50:81 – Ratio of Arsenal passes to United passes in the final third of their opponent after the 57th minute when Welbeck scored (insert cry-laugh emoji!)
2:6 – Ratio of Arsenal shots to United shots in those final 35 minutes
2 – Wheels that Mourinho suddenly found for his bus after Welbeck scored

4 – Number of times Welbeck has played against Man U in his career
3 – Number of goals Welbeck has scored against Man U in his career
2 – Number of games Welbeck has won over Man U while at Arsenal

17 – Number of times Arsene Wenger has played against Jose Mourinho (all competitions)
2 – Number of times Wenger has beaten Mourinho (Charity Shield and today)
1:13 – Ratio of Wenger wins to Premier League matches against Mourinho
0.76 – Points per game Wenger averages against Mourinho’s teams
1.8 – Points per game Mourinho averages against Wenger

6 – Shots by Rooney (led all players)
1 – Big chances taken by each of Welbeck, Rooney, and Ramsey (led all players)
3 – Shots by Welbeck (led Arsenal)
70 – Passes each by Xhaka and Carrick (led all players)
6 – Successful long passes by Xhaka (of 6 attempted)
2 – Key passes by each of Mata, Ox, and Ozil (led all players)
1 – Big chance created by each of Ox and Alexis (led all players)
21 – Passes in the final third by Ozil (led all players)
2 – Assists by Ox (led all players)
3 – Successful dribbles by Gibbs (led all players)
7 – Ball recoveries by Rob Holding (led all players)
5 – Tackles by Tuanzebe (led all players)
3 – Tackles each by Ramsey, Holding, Ox, and Koscielny (led Arsenal)
4 – Interceptions by Carrick (led all players)
3 – Interceptions by Tuanzebe
8 – Clearances by Koscielny (led all players)
5 – Headed clearances by Koscielny (led all players)
5 – Fouls committed by Oxlade-Chamberlain (led all players)
1 – Number of times Duncan Castles tried to call Ox a dirty player on Twitter

好想有生之年見雲加一面

唔玩no man sky 不如唔好買ps4

年頭見左

我仲玩緊 destiny

有冇黑b倒掛狂抽空氣gif

打壓獨立音樂緊要過捉強姦犯啊

隔兩條街咋，幾咁諷刺

【仙魔大戰】後備槍手食麥提莎，加利仔：「難以置信！」

阿仙奴終於在下半場找回他們的射門鞋，並且連入兩球奠定勝局，全取三分直迫前四位置。但一眾槍手於後備席幹甚麼來慶祝是次勝利呢？答案是...... 開一包麥提莎！

這確實是一眾後備槍手，於球隊領先兩球後所做的事情。

吃一點甜來慶祝一下，未嘗不可。但曼聯名宿眼看母會落後，同時看見一眾阿仙奴後備球員的做法，他就顯得有點難以置信。加利仔問了拍檔一句：「他們在傳麥提莎？」是帶著一個又一個充滿疑惑的問號，可見他不能相信此等事情會發生於球場上的後備席廂。

先是看見利物浦左後衛艾拔圖摩蘭奴在後備席廂玩水樽，現在又看到阿仙奴後備球員吃麥提莎，這個星期日真的多有趣事。最後，利物浦和曼聯都失分，阿仙奴乘勢緊貼著前四位置的尾巴。要以前四作終結，阿仙奴在剩餘的四輪比賽就不容有失。

《摩連奴重門深鎖‧雲加踏破鐵鞋》
由 波事春秋發表

摩帥雖表明留力，但排出的陣容及執行的戰術絕對有力終結老對手雲加最後的力爭前四希望，絕非單純引頸就戮；而兵敗白鹿徑的雲加亦再無退路，但要擊倒歷久不敗的曼聯亦殊不簡單。

模仿上輪熱刺藍本，摩帥將進攻大致集中在左路，目標是強攻張伯倫。摩帥此著有多重原因，因為知道奧燒疏於回防，而且張伯倫的防守(尤其落腳)仍有待磨練，故此將前線3M盡數抽調左路，以緊密的短傳換位力圖打穿對手；

而且此舉亦在紅魔防守層面起作用：從左路進攻不用新人Tuanzebe分神疊瓦，另一方面亦盡量延緩阿仙奴(尤其山神)的反擊直插Tuanzebe的方向，而集中轟炸張伯倫亦令其疲於奔命減低其進攻威脅，故高達53%的曼聯進攻來自左路並非偶然，而是精心設計。

不過自初段一輪偷襲後，摩帥很快便調整到防守狀態，全隊收縮在己方半場力拒槍手。紅魔以631陣式頑抗：將馬達及米希達恩縮至與防線並排，並將雙閘微微收窄至中央以壓縮空間、扼殺Half-space；而朗尼則回徹中場中路與卡域克、靴里拉合組3人中場，以人數優勢希望將對手攻勢迫至邊路減低威脅，只剩下馬斯亞突擊：摩帥一貫套路。

雲加則吸取了熱刺一役的教訓，終於選用韋碧克擔正，頓時令前線活力提升一個檔次，除了在攻守轉換的配合上明顯更為流暢，令阿記反擊更迅速有效之外，更重要是韋碧克在陣地戰不像基奧特般定點式站在前鋒位置，會到邊路甚至後徹與隊友交叉換位，令進攻遠比上仗更加立體。

但碰上前述曼聯以3人堵塞中路，而阿仙奴又不想遠走邊路，畢竟典型傳中難破曼聯禁區密集的重重守衛，基奧特亦不在場上，令兵工廠今場出現了久違的攻擊模式：經常從中路吊直傳球尋找前線突破越位或穿移於曼聯中堅的隊友。由於韋碧克的多元化配合，激活了以藍斯為首的後上中場群得以衝進邊路Half-Space，這種靈活穿插的走位混淆了曼聯防線，並多次成功創造入肉攻勢。

但足球的玄妙之處就在於踏破鐵鞋無覓處。建構了立體攻勢，阿仙奴的入球卻來自較「傳統」的方式：遠射和典型傳中。靴里拉的背脊令遠射曲墜死角固然有運，第二球張伯倫則遇上整場比賽勤勤懇懇卻突然大懶蟲上身的達米安，得以斬出急勁傳中令中堅欲救無從。事實上這兩球不太符合比賽進程，因為當時曼聯逐漸站穩陣腳，緊密的防禦令槍手能找到的空間愈來愈狹窄，主隊甚至從31分鐘直至入球前也沒有射過門，從入球形式及比賽進程，兩個入球亦有輕微意外的因素。

使撚分析咩
啵

班9upper就算鳩數啦

我廠咁難得先然波，唔係食粒麥提莎都唔比呀？

收工了

班友未失波前打曬J話獌踢得好
失兩球後就死狗咁聲

一射波就叫我cs

不嬲班講波佬都係垃圾黎 唔係老豆話要聽廣東話我就cut撚左佢每個月慳番一筆好過

摩佬：一切是為了歐霸盃

【體育】曼聯兵敗酋長球場後，摩連奴承認爭前4無望，並為變陣而落敗表示無奈，而一切是為了競逐歐霸盃。

「一切都是為了歐霸盃。我們今天嘗試取得好成績，你可說我變陣，但不可說我們沒嘗試爭勝，一切都是為了周四之戰。」摩連奴賽後說：「以頭4名完成已經是不可能。這是失望的戰果，但個人表現並沒令人失望。」經此一敗，曼聯已淪為4支搶4球隊中，失分最多的一隊。

他認為球隊已盡力，而阿仙奴表現確在己方之上，而他一再強調，周四再鬥切爾達大過天：「我們作了8個調動，是8個調動。我對上一個錦標是3個月前（英聯盃），我不在乎，周四是整季最重要的一戰。」

「保羅普巴沒有上陣，拉舒福特只參與一些時間，其他也沒出賽，所以我們以一個非常良好的狀況準備周四之戰。」曼聯在首回合作客贏切爾達1:0，次回合返回主場形勢不俗。

孝子查蛇

老老柒柒域視講波佬有水準好多

似班反雲狗咁唔識敬老咩

雲加book定老人院啦

好感動

唔係同一班人嚟咩

y我聽到吹捧牙狗

都係9up je

域總請人有水準

準備收檔

吊你老母星期一刀咁多人睇醫生

菜肉魚好似係果邊 ？

睇椰菜花？

Yes

前四當冠軍

同一班人黎架，now只係同另一個科技出畫面

胃痛 作嘔

雲加佯敗十年就係為擒摩連奴依隻老孤狸

希望猁狗跌出前3

聽菜肉魚我不如買外國stream嚟睇好過
做乜鬼依家啲stream全部都係美帝台嚟

樂視 廣東個邊個兩個好過香港個啲啦

明明場波唔係好激烈個段都講到鬼咁激烈

Daddy琴晚好似預左豬波咁 成場刀好冷靜仲靜禾地個邊既廢老

雲加>Daddy

唔好死巴打，反雲事業仲有好長條路

禾用呢個睇

冇我你地撚有得睇波咩

菜肉魚：費蘭甸奴=朗拿甸奴 ，費蘭度=費蘭甸奴

禾無買樂視喎

冇人撚就係

呢個好似齊link啲

睇開now 不過有時吾係自己屋企會用泡菜網手機睇

尾段換個白頭新仔落黎 完全吾識

你係自己屋企先無now咋

？

曲線曬女

點解唔用隨身睇

有撚

now係佢條女屋企阿 咪撚中伏比佢曬女啦 仆街

部閪機成日彈apps

佢射波渣

食撚屎啦咁

條撚屌吾射波先有問題

條女屋企得無線收費 垃圾意假法甲美職阿甲
不過睇美職聽peter講波成日燈死d球隊刀然吾少

終於中左雲加圈套

你琴日然馬仔然吾少喎

聽peter講波我不如轉返原聲

我聽佢俾心水之後買對面未豬過

出水比佢又唔信又要問其他人意見

咁都搵到位曬女

上次條友燈到佛山fc贏埋

保囝真是好弱智
琴日俾兩場刀中 條油話自己度左個隻點知跑包尾

佢真系好勁 半場重覆系咁講話西雅圖10號仔好好波 之後連豬兩粒

仲要度左成晚 橙

可能佢度邊隻跑尾

體育界叫親Peter都係垃圾 Peter Wong Peter Leung

你地吾巧甘啦=.=

兩個都係佛山隊高層

佛山隊班廢老陰魂不散係咁係fb打飛機

Peter Wong全盛時期係神奇頂級超卓

岩

新仔都過唔到

獌新仔屌打山狗

以撚擊石

拜仁：唔簽了

做咁多嘢為咗留低

對觸鬚咁撚長，齊天大聖呀?

班打工皇帝真係歎，得閒操練當做下運動，睇波就聯誼下，真happy

法明尼

事實上馬克龍興趣十分廣泛，他在空餘時間會練拳擊、打網球和看環法單車賽。他又表示過自己喜歡踢足球，亦不時現身法國國家隊和法甲賽事的看台上；法國「球王」施丹和阿仙奴主帥雲格則同樣是馬克龍支持者。

有老野加持

唔方好野

經過昨日一仗
之前反駁我話張伯倫勁過福頭既人睇清事實未
唔好俾傳媒拖住鼻子走
張伯倫係低調啲但一定勁過福頭

認真 今個暑假山狗真係要長抖下啦 連續3個暑假無抖 長期咁長勤要維持高水平根本唔現實

呢點我認同你

呢句真

條撚屌唔自己跑沙灘先算啦

關阿狗撚事咩
踢埋呢幾場就走啦

鎖佢入狗籠算啦

成日撚狗跑步做gym，佢運動員黎講態度同C朗真係典範黎

唔同位好難比

張仔以前成日衰防守收步
依排好似好左 （因為多左隻中堅）

點難比
福頭咪一樣踢到翼鋒
講傳中 數唔到有邊個英人比張伯倫好
講盤球過人 英人你又搵到第二個好過張？

咪臭係

成日標波
搵日係後面逗住就差唔多

一個進攻球員你要去到搵防守既野黎批評佢
證明佢進攻方面已經做得接近冇缺點

暑假又洲際國家杯
再下年又世界杯
踢足五年

Holding 好大機會成材 幾穩定 係琴日有一球穩得制

請問佢尋晚打咩位？獌狗拎波佢需唔需要防守？
定係你睇波剩係睇進攻？

差d唔記得又洲際盃

山狗真係超人

駁唔到

下季都唔係度啦 哂鳩氣

有球搶完波 係自己蛾媚月 塞個長直線去中場 都嚇到我心肝仔跌出黎

下年借HOLDING出去賣包皮留張伯斯
今年張伯斯打得好好

monreal可以學艾比度轉打中堅

如果張仔要繼續踢wing back踢得好
防守有好大進步空間

賣梅迪薩卡算啦
加比爾都ok啦

佢有wing back進攻層面最重要果2樣野，速度+傳中

個撚個都改哂做中堅 下年應該死用3中堅了

成日見山狗ig post港女扮狗伸脷相

100分改埋做中堅

yes 好柒

呢次真係山狗

廿幾歲仲係度扮狗

大梅踢多一兩年退休啦

有球比k6係k6果時以為佢傳比龍門/轉落邊線大腳清所以望去夢遺果邊無望holding

結果holding傳左出去就送左比肥西

垃圾贊同大波治去咗邊？
仲有梅毒呢？

大梅文員部
其他on sale

大波治返法甲養老算

對熱狗唔出佢就輸就知咩事啦

唔係開心

都冇機會出
踢佢個頭咩
牛高馬大等間出兩場又話傷咪又係麻煩
不如去d低強度既聯賽享受下算啦

Gabriel就放棄啦 防守路數真係一般
周浩鼎同張伯斯就可以繼續用
一來表現唔錯二來英人 兩個溝通好啲又可以頂K6

要搵個backup就應該搵加比爾張伯斯呢d年輕既肉體

乜變得咁快既

雲格：比賽唔係領隊鬥領隊

阿仙奴領隊雲格打破對陣摩連奴的不勝魔咒，不過他說比賽不是他與摩連奴二人相爭。

格列沙加及韋碧克的入球幫助阿仙奴2：0擊敗曼聯，打破對方25場連續不敗紀錄。

阿仙奴還有4場比賽爭入前四位，他們現時排在第6，距離第4位曼城相差6分。

雲格近年13次對曼聯都未贏過，唯獨今場打破魔咒。

雲格高興地說：「我們賽和過不少次，也和不少強隊踢出精采比賽。不過比賽不是領隊鬥領隊，當然，有時外界總會比較你和某個人的對賽紀錄。至於能否打入前四，我們需要一點運氣，但最主要是我們接下來繼續贏波。」()

砌低摩佬 球迷送雲格「We Trust」相片

阿仙奴在周日英超踢出爭氣波，主場以2︰0擊敗曼聯，最高興相信必定是領隊雲格，擊敗死對頭摩連奴之餘，賽後更獲球迷送上「打氣」相片，以示支持。

今季一直有兵工廠球迷極力要求雲格離隊，在賽前便有50至100個球迷帶著宣傳句語前往酋長球場。不過亦有球迷對雲格表示支持，周日一戰擊退紅魔後，當雲格坐車離開時遇上一班由東京前來的球迷，送上一幅由他們拉著「In Wenger We Trust」橫額的相片，看得雲格笑逐顏開。

事實上不是所有「廠迷」都想雲格離隊，有一名球迷便在球場外與支持他離開的「#WengerOut」組織爭辯，認為即使「教授」離隊亦不會帶來太大好處。()

post多次

但成就差咁遠

包皮上限得咁多
有價好賣

對完熱狗後由新基昂變做有價好賣

2017/18

Cech

Chambers Koscielny Holding

AOC Xhaka Wilshere Monreal

Walcott Ramsey

Welback

【搶4拆局】曼城大利 紅軍主動

【體育】英超4個歐聯席位，經過近兩輪聯賽後形勢又出現巨變，基本上曼聯已「出局」，而曼城成功搶4機會高，利物浦與阿仙奴則為最後一席奮戰。

車路士及熱刺早穩奪兩席，餘下兩個席位由利物浦、曼城、曼聯及阿仙奴爭奪。本來形勢不太差的曼聯接連失分後，現已成為「搶4」4隊中失分最多的一隊，而且下仗尚要與熱刺交鋒，周日輸波後，主帥摩連奴說爭前4無望該不是出口術了。

利物浦雖然在周日頭場未能打敗修咸頓，但由於周日仙魔戰贏的不是曼聯而是阿仙奴，形勢上紅軍依然處於主導地位，只要餘下兩場對韋斯咸及米杜士堡全勝，懶得理人家的戰果。客觀分析，米杜士堡極可能未到煞科已篤定降班，亦不見得屆時有能力阻紅軍在晏菲路完成「搶4」任務，現只擔心下輪對手韋斯咸攪局。阿仙奴伏「魔」但仍被動，餘下4仗全勝之餘也要望天打卦。

至於曼城餘下3仗對手都不強，且當中兩仗有主場之利，料可「坐4望3」。

利物浦餘下賽序
14/05 客VS韋斯咸
21/05 主VS米杜士堡

曼城餘下賽序
13/05 主VS李斯特城
16/05 主VS西布朗
21/05 客VS屈福特

曼聯餘下賽序
14/05 客VS熱刺
17/05 客VS修咸頓
21/05 主VS水晶宮

阿仙奴餘下賽序
10/05 客VS修咸頓
13/05 客VS史篤城
16/05 主VS新特蘭
21/05 主VS愛華頓

真係望卡路爾發威

梅迪薩卡用都用唔到

好似傷左 上場對ToT冇出

高普爸b好似未然過西咸

要踢洲際國家盃?

其實梅毒雖然無用但係好歹都叫做有經驗 冇咗佢點都要買個有返少少經驗嘅係度
唔係柏芝 holding g5 都後生又無乜經驗 k6 一傷就仆街

好想做山狗隻狗
佢屋企個花園都大過我屋企

贊同大波治間唔中踢下U23
梅毒冇野做

下年柏芝返埋嚟啲中堅多到

大梅 細梅 包皮 k6 柏芝 浩鼎 ，連夢遺都打埋中堅

真係起碼要放一個

靠運氣球打開局面

韋舒亞踢中場中,隊波死得仲快

岩岩好6個中堅
梅毒唔會用

好過ramshit

如果無傷嘅話

k6咪有經驗

都話k6 一傷條後防就無人擔大旗
你睇拜仁個場就知啦
兩張都係k6一唔係度成隊波就唔識踢咁

省中靴狗入
條仆街入親都係deflected goal

靴狗又柒一場

梅毒肯後備幾好，同埋諗住冇人傷咩

咁梅迪薩卡有經驗都唔會出啦

傷都未到佢
仲有bielik

19000

其實好煩 睇落人多
但又會傷到唔夠人用

話時話，霸氣topic又然，唔該返去我個Po到改返正皮

真係炸散紅魔

死撚開啦

改唔到架喎

咁唔該下次比翻正皮我

負皮係比你，唔係個topic

法國人又然

細梅去左邊

岩岩先傷完復操

英冠個盃咁靚

AV做到嘢喎

肥賓帶狃狗爭埋英超冠軍

等我幫利記上前四

ARSENAL IN BELOTTI RACE

The Gunners have joined the race to sign Torino striker Andrea Belotti, reports Express.

Manchester United and Chelsea are both chasing the Italian, but Arsene Wenger's interest grew after Arsenal scouts watched him play against Juventus.

The striker has an £80 million buy-out clause in his current contract.

射了thx

點爭

又80m
85m+80m 雲加自殺機率會大d

ARSENAL TO RENEW BACCA INTEREST

Arsenal will have another chance to sign AC Milan striker Carlos Bacca in the summer, according to Tuttomercatoweb.

The Gunners are said to have tried to sign the Colombian in January but he will definitely leave San Siro in the summer, giving Arsene Wenger the opportunity to finally land him.

呢個就似樣啦

今季廢到仆街

廢過我

意粉前鋒
山狗走既買拉素個keita 好勁下

又非洲 陣間又去踢非洲盃 幾勁都無用…

獌:基沙文+ belotti 爽牙

打fifa好好用

可唔可以傳d實際少少既人
個d無乜人識 十幾m咁上下個d就差唔多

咁真係好廢喎

打343的話買:
防中梁振邦
前鋒高梵
閘張健鋒 盧均宜

鼻祖有無gun A乜春偷師

第一時間諗起呢球

呢到好多件 A乜春喎

跟A乜春拜師學藝先好入黎

Axxxxxxxxx

我廠最鐘意執啲舊貨 可能等獌 鍠掃完貨先係人地到執件返黎
martial ,morata 都ok

新亨利黑b

Adinanaimar 終於背到

呢兩件收貨

係Adnanaimar先岩 好難背牙

又j 最尾個日

巴特利Ching都好過鼻祖

Squawka Football‏ @Squawka
Laurent Koscielny has made more interceptions (87) than any other player in the Premier League this season.

He loves stepping out. 👌

morata會唔會係貨尾呀..................

而家d球會都少左賣走人
寧願留返黎做後備
冇左皇馬超市已經差好遠

濕地可能買佢

皇馬後備都勁過阿狗一隊

今時今日已經好少平貨

射落海都唔益你

阿狗踼西甲分分鐘頭五都無

買到martial 我用電油炒麵請大家食

我估排第7/8

黃潛大炒阿狗

我諗摩狗寧願打斷馬迪爾對腳都唔會賣佢比雲加

畢爾包都不如

英超都無頭五啦差d

下季歐霸應該見到

人地果d先叫猜波

又唔會既講真
西甲係西超個三隊玩撚曬
如果阿狗過去踢
我諗應該同西維爾 潛艇差唔多水平啦

十六郎變三十二郎

屌佢老味唔用就拎黎啦 蹝哂

人地當年用左60m 買
無4 50都唔洗指意

有無財經高手知澳元會升定跌

尋晚廢到...

唔小心mon 到人地個 transfer list 長到 我廠成個list 得件左閘

自從俾左件9號雞巴之後 就一直廢到而家
唔知係唔岩摩佬用定點
問下呢到d阿獌球迷

代答 我地爺爺用法國人最勁

好明顯唔like比人搶左件9號

其實最top果啲唔洗諗架啦
你下年歐聯都無得打點吸引人嚟
budget以內最好選擇係lacazette
叫做唔算天價得嚟又有啲料
不過死老嘢未到死果日都唔會用4-50m 買前鋒

我地好短啫
Manager in ×1
-Diudiu
-Jardim
-Tuchel

拿卡錫迪講明要踢歐聯

除左朗尼果球 琴晚獌入肉攻勢少到

爺爺口技搭夠

屌上年又唔買
上年竟然冇人買佢老嘢獸都唔出手

人地簽左下體會？

黑碧算唔算25仔？

阿狗用棄將最叻

睇你點睇 佢好似一早就講過話對咩隊都好 入波開心就會慶祝

其實點解熱狗黎香港會咁急？
早幾日先落實，月尾就要踢，遲d唔得架咩？
小心一陣好似佳龍駒咁

阿迷對前鋒要求好高
西瓜唔係大賽球員
卡雲尼同基佬差唔多廢
拿卡錫太貴唔值
奧巴馬同禾仔一樣成日曬chance
雞巴就話太老 踢唔掂英超

如果大家都心想事成
世界就會大亂

識用人其實基佬都唔會咁廢
人哋得歐國盃踢到曉飛咁

舊登潮文

無黑b咁上下既都不了

成日笑呢班廢

轉頭又J 咩BONY , defoe

好少會5月尾就踢
d球員延遲放假?

是撚但啦 賤種隊又唔洗踢歐洲賽 fa cup 又冇份

就係點解唔7月踢
收到風班熱刺球員好撚嬲
香港政府幫忙影響軍心鳥

The Sun reported that Spurs’ players are angry with chairman Daniel Levy for sending them to the other side of the world after their final Premier League game of the season on May 21, with many of them having international matches in June. Spurs will have played 53 games by the end of the season.

Bony呢d先正，勁得黎又唔會太勁，襯曬阿狗

痴撚線

孫興民 順路姐 opa又有免費雞屌

on9

山狗做埋Ozil既野 不如佢兩個唔好同場啦

廢得黎又唔會太廢？

仲要嚟香港,熱狗都唔多幾隻

如果唔係阿狗今年低過熱就入去唱what do you think of shit

淆底

有無手足一齊入去慶祝st tottenham's day

仲未柒夠咩阿狗

yes,慶祝定下年個個

琴晚黑b第二球諗起大帝

同樣既對手,同樣都係頭槌楣底入,但係兩隊既激情就少左好多

黑b入波算係咁啦
起初加盟時覺得佢太重曼聯味
而家冇哂

無限loop呢條片
上2頁先講完

你照下鏡先啦

拎埋FA cup去擲熱狗

修仔3.3倍訓身

你老味 淆演都有日本女fans

女教練係特別d

人地好似是年度百大具影響力女性牙

同化左咪無哂魔性

域子會不是call齊班熱狗去撐場牙

英國熱狗仲狼過香港果班

麥索里尼意大利
仆你個街米歷克

雖然前段時間受到猛烈的批評，但薩卡正在用近期優異的表現做著最好的回應。作為雲格在夏天欽點的強援，他狀態的復甦也為「保雲」大業續命。今季，薩卡與教授就像綁在一根線上的草蜢，薩卡硬起來了，教授也終於戰勝了摩連奴，再加上高普、哥迪奧拿等人繼續添柴，阿仙奴爭四說不定還有機會！

睇到硬哂

爺爺前四足總杯叫緊糊

像這夜草猛彈跳於心窩中！

其實東方係擺到明唔夠人應付兩條戰線

唔夠佛山人應付聯賽同亞冠嘅打氣?

早兩日如果佛山球迷落黎打氣 我地東方已經捧左盃

有無東方fans

想入場boo 9熱狗

ok
派你去做阿狗代表

有冇手足打算入場笑鳩熱狗

笑佢地勁過阿狗=.=

拉埋雲加banner

It's gone almost completely unreported, but Alvaro Morata is scoring more than a goal per 90 in La Liga.

你唔講冇人知你係阿狗=.=

如果洋鬼子學我地東方咁一樣本土華將行先，我地東方贏撚硬牙

咁閃縮做咩 一個個英超冠軍車埋去

衝入草場笠Kane阿仙奴波衫

留返比域總做

佢有機會落場踢先算啦

域子同簡尼都係差2x cm姐
得既

如果山狗d扭波係向前就好

扭到佢留左係疤啦

如果我有飛,到時衝去揾孫興民同佢講

我:你係暫時全英超最勁既亞洲球員!

孫:

我:前提淺野未回歸英超賽埸上

孫:

我:你在淺野面前甚麼都不是

仲有人ff有前4
獌狗高分過阿狗都認無可能啦

孫:

域子撚有168

今年衰撚過8比2果年啦
果年仆街仔一個救全家

今次要雙獌同猁自爆

獌好難爆，踢法咁龜

首先你要識泡文

所以咪話2x cm=.=

Son識英文

希望韋斯咸生性少少

利都冇可能爆啦
得返兩場要踢,對西咸同米堡

就算對西咸失分,對米堡都唔會啦

只要阿狗全勝,利鏝失分就好似有前4

亨利：摩佬期待笑到最後

【體育】曼聯周日留力以0:2不敵阿仙奴，假如輪換策略成功，最後能捧走歐霸盃，阿仙奴傳奇射手亨利認為摩連奴才是最後的大贏家。

曼聯領隊摩連奴周日決定以輪換制派出副選成員作客酋長球場，結果兩球不敵兵工廠。為英國《天空體育》評述的亨利（Thierry Henry）則表態支持摩佬留力的決定。

亨利賽後與桑拿士、列納討論時發表己見︰「本季收獲2個獎盃。他（摩連奴）正等待說出『我們即將晉身歐聯，我早知球隊能勝出』。」曼聯要在本季聯賽打進前4的可能性幾近渺茫，早於2月時「紅魔」已拿下英聯盃1項錦標。

亨利續道︰「所以，你將會看見誰是真正笑到最後的人。我肯定他（摩連奴）正等待向外說他沒有作出錯誤的決定。」

曼聯目前以65分排行第5，與第4名的曼城相距4分。「紅魔」將於本周四晚將應付歐霸盃4強次回合，於主場鬥切爾達。

熱刺嚟坐唔坐得爆大球場

摩佬輸波仍諷刺雲格：終於不用哭了

曼聯作客0比2負於阿仙奴，這是在15場競技性質比賽中摩連奴第一次輸給雲格，賽後狂人不忘指出這個事實。

「終於，當我離開這座球場時，阿仙奴球迷能開心了，」摩連奴說，「阿仙奴球迷們開心，我為他們開心。這是第一次我離開這裡時他們很開心，而我很開心，因為阿仙奴是一家令人驚歎的球會。」

「我以前離開高貝利時，他們在哭，我離開酋長球場，他們在哭，走在街道上垂頭喪氣，今天他們離開時可以揮舞圍巾。」

「阿仙奴是一家大球會，你覺得像阿仙奴這樣一家大球會拿不到冠軍我會很享受？不，我不享受。但今天我曾力爭勝利。雲格不是個小教練，他是個大教練，我擁有贏他那麼多場的成績單是不正常的，正常的應該是勝平負都有，今天我根本沒在意這成績單。」

「我們彼此沒有矛盾，賽前賽後我們都握手了，而在比賽中，有些我不喜歡的事情，他給第四球證太多壓力了，每次都這樣。」

米堡有me

佢唔識

列文：施治是最好之一

施治今季繼續保持高水準發揮。在倫敦打吡中，他更作出多次撲救。在英超打滾12年的他無疑已成為了這個聯賽的最佳球員之一。前阿仙奴門將列文亦對此表示同意。

列文說：「他在2004年來到英超的車路士時，我們剛贏得英超。隨後，他在車路士漸漸成為了一個偉大的門將，並一直在進步。」

「我一直都認為他是史上其中一位最好的門將(I’ve always rated him as one of the best goalkeepers ever.)。很高興見到他今季的表現比上季更好。」

「施治很冷靜，所以他可以令其他人冷靜下來。他是個美妙的人，對於阿仙奴來說，他是一個重要的資產。他的一言一行都值得人信賴。」

《細數英超五位最強後備殺手》
由 無名英雄於 1 天前發表
第五位 奧馬·尼亞斯
第四位 E.華倫西亞
第三位 孫興民
第二位 洛列圖

第一位 基奧特
後備上陣：16場
入球：5球
今季漸失正選之位予山齊士的基奧特，在英超大多數時候都成後備，他要到第十八週的賽事才能首次以正選上陣，難怪不少球迷都為他的處境感到不憤。因為即使他以後備身份上陣，在最後二、三十分鐘往往能提供更簡單直接的踢法，便是將皮球斬到在他的頭上。基奧特踢法明顯卻又單調，最後時刻往往用高Q大棍的踢法會有來意外的效果，但整場要遷就他高空波踢法，又會影響到阿仙奴本身的戰術設定。他今季成為英超後備殺手之王，分別為球隊後備上陣射入了五球重要的入球。

我上年開季前已經話要買 Lacazette/morata
有幾個就話法假意假 唔值50m 水貨乜乜乜
宜家兩條友踢到曉飛
阿記(可能)冇埋歐聯席位
今次真係有錢都買唔到

使撚你講咩

PSG MONITORING OZIL

Paris Saint-Germain are keeping a close eye on Mesut Ozil's situation at Arsenal, reports Yahoo Sport.

The French champions have been monitoring Alexis Sanchez for some time, but they also have their eye on his Emirates team-mate as both men edge towards the final 12 months of their current contracts.

食啦

莫拉達就話啫，laca仲係法甲喎，轉咗聯賽仲曉飛就話啫

因為佢地兩個都係打高一班波

收皮啦意甲垃圾前鋒

100m打包thx

u呢

德乙

雲加同摩連奴有冇做過愛

Arsenal want Monaco manager Leonardo Jardim to replace Arsene Wenger, according to Telefoot.

Jardim has taken the Ligue 1 side to the Champions League semi-finals as well as guiding them to the top of the French League ahead of big spending Paris Saint-Germain.

He’s seen as the ideal candidate to replace the Frenchman at the Emirates

摩話過雲加偷窺狂，肯撚定雲加苦追摩狗不果，裝摩狗兩公婆扑野

唔好貼圖

上年就係呢個心態 放走左呢兩條友
宜家仲要重蹈覆轍?

好想睇個傻西鍚迪離開法甲證明自己

180蚊入去屌熱狗

關乜事，laca根本係雲加唔想比咁多先唔買，你講到我哋搞到唔買咁

域子好得閑

冇歐聯,佢地點會黎

跑入場內

而家有邊個係世界級

Laca個價買morata/ 添多小小盧卡古都得啦

辛祖

希古恩:肥
戴巴拿:矮
基沙文:瘦
伊巴:老
賓施馬:hea
利雲:揀波踢

要追就追蘇亞雷斯啦

樣衰

彈離身

妹個方面世界級？

妹下妹下都入到波你吹得佢漲

樣方面似世界級球星

諗諗下馬里奧高美斯先係最岩人選
又高
又大隻
又靚仔
又唔揀波踢
又唔hea

好似唔係好貴咋
不過阿狗話意假多水貨

我廠唔要勁人

俾熱狗笑撚死就有
今年St Totteringham's Day都無埋

都係住烏最好

唔夠全能
老

依家都係樣衰

比人指住笑

肯剃鬍鬚未

老

幾時有人忍唔住搵把鏟一下鏟哂佢D鬚同比比鳥D頭髮

Dybala

比38場英超中鋒機會禾仔，冠軍可期呀手足

慢左啦死返去出文啦

30m euros左右去左祖

而家100m都買唔到啦

唔開新post了 做功課

玩fm既話起碼都要一億半

仲有功課做

最後一份

咩都做晒了

拎去IKEA到食仲好啦

咁可以出文了

繼續踢 352 既話我禾要賣喇

期左好多季啦
你打得足38場唔傷先啦撚樣

繼唔繼續都賣

40M
你話貴唔貴啦

射雕吧 雲加

一次過賣哂球隊第一第二射手

Please prepare new post

亨利真係頂心杉黎

1001